如果罷工=唔政治中立

咁返工又係乜
有無政府人員解答下